如果人冇感情

如果人一出世就冇感情
去到18-20歲就一定會結婚生仔
之後一路做野一路等死 呢世界會變成點

你唔會去到18歲